一起學牛叫

牛牛吽

牛軍齊集氣

學慘叫聲呀?

撥走不滿

Ching 仲未走咩？

唔升點跌呀

吽吽吽

熊熊哈

我們一起學牛叫 一起吽吽吽吽吽
今天牛證殺到叫 哎呦吽吽吽吽吽

I have told you

一車車牛拎去屠就係呢d聲

呀呀呀

贏啦你